外星生物會唔會都有dna?

如果有
係咪代表同一袓先

狗都有dna, 佢都係你祖先

知唔知咩叫dna

戀愛遊戲

樓主應該係想指如果有dna 咁人同外星人就係以同一種方式演變出嚟?

最佳解答: 我有戀愛遊戲D.N.A 1,2,3,4 正常版和作弊版同攻略，你有冇email??
如果你有email比你個email我，我透過email send 比你。

唔係
我所指地球生物DNA結構
外星生物會唔會都係一樣
會唔會有數學證明DNA結構係唯一生物遺傳指令存在方式

DNA係雙螺旋結構
咁外星生物遺傳因子會唔會都係雙螺旋

地球上大部分生物都係以dna作為遺傳物質,少部分rna,但都係脫離唔到ATCG,
會唔會外星生物係用另一種模式遺傳?

外星生物係咪碳基都未知

無碳唔係無機分子

鬼知咩

連外星生物都未搵到隻 問咩
此帖已完

唔知你get唔get

DNA必係碳基，Carbon-Hydrogen bond加其他element組成
外星生物當然有genetic material ，但如果唔係碳基，例如係矽基，已經另一種gene，唔係DNA了

乜現有地球生物唔係全部都同一個祖先？ (common ancestor)

而且外星生物既構成亦都係未知之數，一切都好難下定論

生物化學結構，甚有身上冇未知的元素，都係未知之數

咁仲有無其他分子可以好似碳咁組成碳鏈?

有篇嘢話八爪魚既基因唔屬於地球生物

Fake news

Carbon chain碳一定係核心
其他element 做核心，已經唔係碳鏈

如果唔係碳基既genetic material ，已係我未知嘅物質，化成份/結構亦係未知數，稱不上DNA，只係一啲未知嘅遺傳物質

P.S.Any 碳以外既元素做核心既話

地球人定義"生物"係會繁殖
所以外星"生物"，都一定會有某種genetic materials，係唔係DNA (deoxyribonucleic acid) 就另話

就算一樣係DNA, 都未必代表係同源
可能呢個宇宙既genetic materials就只可以係DNA...